利物浦裝英勇難避免 成為了不想英超也不想歐聯的一個漢子

軒隊多麼失意

瞓未

樓主上水了

睇完supper等睇英超

失戀

係咁開post燈

迷你三拼湯米粉

我真痢

izone算唔算一隊冇豬扒既隊

算！

一齊改名

迷你三拼湯米

迷粉